推爆佢：元朗藍絲恰兩個青少年

恰細佬 仆街啦你班垃圾鄉親父老

推

唔夠人係咁

Be water my friend

呢班唔係藍絲 黑底黎架

元朗要call夠人先好行動

如果入元朗就唔可以和理非~

D行為都似

去黑底地方搞呢啲又ON 9 咗少少

屌你老母成班牛屎佬

其實二百萬人齊反黑 有冇得諗

搵日幾千人落去再睇下邊個on9 d

如果光復元朗 一定好多人參戰

玩過啦 咪黑社會打完人 警察護送

一鳩樣

點解唔去得
你咁講去金鐘又on9?

唔知前文，只可以講呢d時候要識be water

唔係果班中二民團咩

記得之前有段片元朗D黑底拍架警車D黑警都驚撚到走埋

頭先直播有另一個角度 明明有差佬係到 都冇做野

呢個地方一早要搞！全港官商鄕黑最嚴重的地方。
佢地唔只係普通藍絲，仲要全部係黑社會圍村佬，靠賣地勾結，起村屋發達，個個無文化，後生仔女就係MK紋身帶黑超，有錢有地，出到港島咪惡唔出樣！ 成個地方街鋪，街上食店全部自己村民，村長開的，班死黑警同佢地好friend,因為黑警都係唔知邊條村的村民

因為黑底落人劈你唔駛原因 劈完人佢地又無損失 反之我地又減少左義士 分分鐘仲可能比人告
光復元朗日頭玩就得 夜晚真係搏唔過
元朗黑底仲要圍村人 唔好睇小佢地

足以證明有勾結

利申：之前有朋友搬左去元朗村屋住，跟住比人搞，因為冇暗地交保護費比村長。

對家係黑底, 成班生番黎
坐監都無所謂
前線願意畀人斬咪OK

Be water 黑底打死人，黑警彩你都傻

屌佢老母咩，班死黑警放工放飯都係去哂街鋪到食飯玩，d街鋪食店全部係村民，村長開的，仲有，好多黑警都係村到長大，條街可能全部都係自己親朋戚友/隔離村人，點會搞？

呢個時勢你唔係覺得黑警會幫拖呀?
有時大家嘅想法又太天真

雙黑，仲黑過平時食開隻黑鮑

算啦，唔好周圍辣火頭

咁都算？
比人蝦到咁都算？

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

官商鄉黑最嚴重的地方，大把有錢圍村黑社會佬，放心，佢地出到港島就成條柒咁，似足大陸MK仔，惡唔出樣，夠膽721出金鐘，大把義士同你玩！係自己地頭屈係鄉下冇撚用

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

元朗太恐怖了

一毛黎架

唔好成日為啖氣
再加上為啖氣同黑社會鬥, 有乜意義
人地隨時認你樣, 起埋你底就搞你全家
唔係網上欺凌嗰隻

如果係今時今日連黑警都打埋
仲睇下佢地點護送

屯門/天水圍》元朗

我無野講

人少真係唔好去呢啲黑底區
下次佢地溶左你班狗都唔會理你

咁叫樓主唔好開post 啦
諗都唔諗點做，就咩都算
共產黨仲惡啦，咁我地收皮啦

黑底咪係人一個，咪長他人志氣，滅自己威風

元朗好危險，真係夠擔囉刀，唔好搞元朗，底太紅。

仲唔夠多戰線呀？唔係話唔幫 只係721 一定要得 明唔明

Warning !

佢地係黑社會 你搞佢地 佢地分分鐘每日巡村掃村見著黑衫既後生就打都唔出奇！

真心奉勸大家唔好搞佢地住
呢啲毒瘤係要處理 不過唔係而家！

人數決定命運

得幾丁友就唔去好過去

我就唔信幾萬人去，果度幾百人都敢沖埋黎劈

牛屎佬真係難攪，住元朗區就知咩事

都啱，，去得就做定準備，預開片，但現時真的冇謂

你太遲先知

黑底做野靠惡，靠人多，，，落單，人少廢的，利申，，，

八點幾之前果條仆街吹雞，真係引到兩個義士入去？都話撚左係局都要死入去，為乜

唔好入元朗日日同佢地講入，玩死佢地，玩口術好啦

屌睇到好撚嬲
幾時入元朗

大蝦細比屎餵

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

Pish

打和啦

岩 而家搞佢地 一定會連累好多真和理非同無辜市民

敵進我退，元朗唔洗入

以為黑社會好撚型
原來烚細路嫁咋

屌

不嬲都係，，，難道連登冇黑色的人物

黃屍暴徒，俾人打都唔還手

Push

雖然唔太同意你哋行動，但係都明白你哋一腔熱血，唔想你哋有事，元朗千祈唔好去。 我都喺村生活咗十幾年 ，有事警察幫唔到你㗎

的確係，，打黑，，最好都係用返黑

最怕你地個日搞完人地
跟住夜晚拍拍個羅友就走曬

第二日班黑底先慢慢揾元朗區嘅青年清算

到時多得啲義士唔少

集中5大訴求呀！集中5大訴求呀！我地死左5個人啦集中5大訴求呀！我地死左5個人啦！仲有成班手足係狗屋呀！集中5大訴求呀！721，金鐘見。留力，721，金鐘見，不見不散。

傻閪抵撚死
有事咪撚搵警察啊 咁撚憎警察
元朗班叔父打撚到你班暴徒仆街都仲得

快啲走

睇完明點解要光復元朗
屌你老母下次再去播

PUSH

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

傻閪如果真係打班黑社會真係收撚皮都得

唔好中計 戰線唔好放黑社會 對準政權警權

Exactly !!!

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

On9，五大訴求一樣都未撚做到就想收服班鄉黑，有幾冇腦先會咁講

嬲還嬲，呢班唔搞住
開多條線無好處
集中火力打一個大佬

啲村嘅黑社會同差佬，基本上係同一班人。人生第一次認錯差佬係古惑仔，就係喺元朗。，

屌你老母 咁撚多大人恰兩個細嘅
知唔知醜啊

唔夠人
謝sir 都屌唔嬴
講到尾都係睇人頭

元朗14同勝和加埋閒閒地可以動員3000-4000人
無謂搵命搏

根本全新界一樣
只係程度問題

咪癲啦
為咗班唔關事既老黑去損自己前線？

push

大家真係要醒少少睇形勢決定去向
一走遲左就係咁

pish到廢老仆街

以身為元朗原居民為恥

黑社會加警察計埋哂都係得十幾萬人

//約九點幾，喺休憩處嘅對面馬路陸續有戴口罩嘅中年男子出現，爲數十幾人，初初一字排開，之後往休憩處方向叫囂，相隔大約五至十分鐘後開始擲雜物過去，當時氣氛緊張，雙方情緒高漲，觀賞人士隨卽收拾器材及現場物品準備離開。//
[03:31] 雙方於休憩處西側走道(鳳攸徑)發生推撞。
[22:49] 首批警察到場；記者所見亦有便衣，在YOHO天橋出口處將雙方人士分隔。
[27:56] 次批警察到場，有約廿個。
[39:47] 有旁觀男子說：「打你老母臭閪啦，屌你老母閪。」
[40:02] 鏡頭始見兩少年沿鳳攸北街馬路向YOHO方向離開時相繼被數名男子揮掌擊打及推㧬，較高的少年以雙臂環護同伴走避，亦有一年長男子爲兩人擋格推開攻擊者；其間相繼有旁觀男子叫道「走啦」、「打你老母臭閪」、「抵打啊，你老母臭閪」。
[40:21] 一個白衫及一批藍衫在欄內行人路上遠觀尾隨。
[41:06] 相信有警員喝道：「喂！全部唔好再亂嚟啊吓！」
[41:17] 鳳攸徑傳出疑似女子數聲慘叫。
[41:23] 有男子向鳳攸徑投擲疑似水樽物體。

個人認爲聚焦返喺五大訴求好啲。打擊面太多搞唔掂。

講真嗰句，入元朗係要開片，真係要片鳩死班黑社會一湧而上打撚到班黑社會仆街，先得。

721港島見

哈！你有本事吹到二百萬人反黑咩？！

俾班仆街淋水

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

咁你幾萬人係咪長駐喺度
係咪入去殺晒佢哋？
比你威咗一日第日咪繼續打青年人